反黑探員私藏千萬元冰毒案再多2警被捕 包括督察級人員

【知法犯法】反黑探員私藏千萬元冰毒案再多2警被捕 包括督察級人員

正 等我上facebook瘋狂恥笑先
光復香港在望

施sir 2.0?

還掂都係交人做戲俾市民睇
點解唔直接燒埋呢單嘢果件警司級in-charge啊
以鍾雅倫警司同市民呢大半年建立嘅「交情」佢俾人拉埋個宣傳洗白效果高好多喎 犧牲多隻警司就收到咁大傳宣效果直情抵到爛啦